不要自滿 我地要記住血的歷史

香港人 加油！

推